[求救]有冇人有好黑人憎嘅屋企人？

如題
我真係就快頂唔順我家姐
講嘢尖酸刻薄，屋企人都唔留情面
屋企內有幾個人都曾經被佢針對過
以前個家姐未嫁就杯家姐
而家就針屋企一個十歲嘅小朋友(有血緣關係)
例如 個細路去飲杯水冇著拖鞋又鬧
跪喺沙發睇電視又關佢事，鬧個細路咁坐係唔係拜佢
電視冇嘢睇撳去youtube睇又比佢小
一言一行都好似被佢監視
癲起上嚟鬧個細路係廢柴係垃圾叫佢去死
個細路因爲咁衝口而出同屋企人講過想自殺，話被人咁鬧法覺得自己好冇用
啊媽身體同精神唔好，一要覆診就要我陪佢去睇實佢點點點，懶晒好關心兩老
但自己就成日同啊媽嗌交，搞到啊媽喊晒幾日都悶悶不樂個種
我試過因爲心痛佢同剛剛大病好返嘅啊媽嗌交而同佢嘈，點知佢企硬唔放手繼續嗌同屌埋我
我自己住hall嘅，每次返到屋企，一係就見到佢針對個細路，一係就佢喺到指桑罵槐見到咁樣我就好唔開心好想喊。見到個屋企被佢搞到咁真係好傷心
有冇人屋企都有類似情況
Sorry for 1999
利伸：我20歲 佢28歲 做厭惡性工作 有穩定男友

做大既成日都覺得自己好勁，有佢講無其他人講，咩決定都係聽曬佢講

好憎我老豆
成日持住自己有病大哂要人就
真係唔想再忍佢

男人最賤就係佢呢種

佢好似以為自己係屋企嘅老大、中心 所以人都要順佢意要受佢嘅脾氣 我就快頂唔住喇

其實心底裡好愛每一個家人，但佢哋咁樣真係會令人好唔開心

有無試過冚家坐定定傾下呢
你自己家事，如果唔從內部討論，無從入手架啵。。。。如果佢唔肯傾嘅，就冚家杯葛佢唔理佢，煮飯唔預佢，食飯唔預佢，去街唔預佢，打掃唔掃佢房，收信唔拎埋佢個啲，逼佢返埋位討論返你屋企嘅問題

如果佢掌管住你屋企經濟命脈嘅，恭喜你，唔洗搞對抗，佢贏左。。。繼續你而家生活

冇啊 屋企兩老只會喺同佢嘈完交之後唔理佢一排
過咗一排就變返正常 又叫飲湯又叫著多件衫咁樣
而我就只要佢喺屋企，就不自覺咁西晒面，唔會同佢講超過兩句嘢
佢唔係經濟命脈，屋企好多人，家用多佢一個唔多

原本都係咁諗
但真係唔可以無限量包容
情況只會更壞